其實香港人憑咩守共產黨既法

重點搞錯哂

共產黨點寫條法都得 講咩法例法律根本哂鳩氣

服從理由就係佢有槍

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得, 推番行動POST優先